10月20號龍和道有香港電單車節

大家係咪應該踴躍去睇電單車？

算吧啦,十成十取消㗎啦

我要全民睇電單車

唔係一早講左取消咩？連埋果個美食酒展取消

取消嗰個係單車節

想試坐v4

7左

今日主辦單位仲話如常舉行